大家點睇中國平安2318

啱啱入左一手

好快執粒

點解 ?.?

值得買一手放係床底，然後當冇買過

同2628一樣，估值低殘
當大陸經濟好，A股大牛市，佢估值回歸合理價後，應該可以破100

即係長揸有著數

長期至少80

睇好，有兩手！

1478 better

btw依家都係係到磨黎磨去
樓主入手可以考慮分注入

開得post問你預仆街

準備入貨

點解

舊年年頭低位30.5買左一手

本已回

就跌